腦魔戴財神帽都係咁得意

有種歐陽震華既感覺

唐伯虎黎架